以後本土/港獨/自決派一於主張「民主建港」

戴耀庭講句如果中共倒台，香港人有權決定係咪建國既沙盤推演都俾人打成「港獨」
而家講句「港獨」、「建國」、「自決」都俾人要拉要鎖，又DQ，話要革除教席，根本無曬言論自由

以後本土/港獨/自決派一於主張「民主建港」，主張若果中共一旦倒台，香港人以民主方式建立名為「香港」嘅政治實體
如果人民日報、港共、李飛嗰D話「民主建港」都係等同「港獨」
唔該DQ曬開宗明義主張「民主建港」嘅「民主建港聯盟」（簡稱「民建聯」）嘅所有立法會/區議會議員
本土/港獨/自決派以後一於以「民主建港」作為號召港獨嘅口號

唔該DQ曬開宗明義主張「民主建港」嘅「民主建港聯盟」（簡稱「民建聯」）嘅所有立法會/區議會議員

咪撚on9啦
到時咪又係雙重標準而且搬龍門咁玩你

你啱 龍門任佢擺
多數都係港獨派叫「民主建港」就DQ
禮義廉叫「民主建港」就升官發財

但我都想睇下CCTVB報導中共/港共聲稱「民主建港=港獨」嗰幕
睇下佢地點自圓其說 點解釋禮義廉講「民主建港」就有特權、唔使DQ
到立法會選舉就播返呢段CCTVB俾D藍絲無知婦孺睇 等佢哋以為民建聯等如港獨唔投票俾佢

一於所有港獨派成立一個「民主建港連線」，簡稱「民建連」參選立法會
分薄下禮義廉票源都好

CCTVB攣嘅都可以咬反直

唔駛到時，已經搬左

仲有到時港獨派示威遊行掛橫額全部打字標榜「民主建港」作為港獨號召
如果港共禁埋呢四隻字都唔講得
民建聯都要改名

今年六四主題應該用「民主建港」啦

維穩大過天嘅六四支聯會表示彩你都有味

連結束一黨專政都唔敢嗌
今年都係嗌薪火相傳愛國愛民香港精神㗎喇

香港獨立實在太難 不如依靠中華民國！

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

話明無知就唔會咬文嚼字架啦